salon 會唔會係林奠求救信號

段錄音好大機會自己錄
1. 無背景聲
2. 無人回應佢

講salon 可能就係想人留意佢髮型
隨即比人發現佢2日頭髮長左咁多

黎緊林奠會去支那，有理由相信佢返唔到黎

係中國比中共派人暗殺

唔怪得今日微博有咁多人出黎屌林鄭

可能有刺客已經潛伏禮賓府
幫佢剪頭髮

推

髮型師

屌你老母
侵侵唔係唔唔過下話？
呢條冇過姐
新疆 西藏 咪一樣活摘器官 瘋狂侵害人權
全力推動《香港人權及民主法案》 通過！！！

睇黎今次佢番支那會落唔番黎 而佢番唔到黎既條件可能就係叫中共比個仔離開小米去德國

就算係都係似佢唔肯辭職所以俾人暗殺

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

仲要條deep fake片，會唔會係佢遺言

自己送中先

摩斯密碼

Rip

林鄭不需要rip

上去個件係替身

Rest in piece

You are right
Burn in hell

Rest in pepperoni

salons

hello kitty 藏屍案,keyword係salon

林鄭暗示唔見左的香港人已經死左
連屍體都清理好

魔街理髮師